【現眼報回力鏢】突發：某眼科名醫中招要隔離

突發：某眼科名醫中招要隔離

#三個武漢人發燒唔去醫院去搵佢睇病因為佢出名
#懷疑中招有發燒未知確診未

source:

真唔真？

唔知 未fc

。

有冇咁快啊

真?

精神精神

強大防疫制度

咁快中招

@牆國鐵拳現眼報

林順潮竟然喺診所入面

唔係咁開心嘛，病者未入房喎

條link冇圖，就咁一句 , 拉

證明傳染性好勁

睇眼睇埋屎眼中招?

舐共死，舐共亡！

可能佢想博吓入浩園呢

照咁睇 隻廢炎 傳染力都好勁
奶共眼科醫生 睇隻眼都中招
咁早幾日去武漢視察 個幾位官員 應該走唔甩
開記招不停咳個幾位

想害佢

條油好似藍到黑
仲唔感謝國家

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

恭喜

Fake news
block

人人都知係邊個
得我唔知
死撚晒佢喇屌

強國人文盲

睇錯林順潮有強大防疫技術。

source

其實都幾肯定中咗招，好多地方都有人傳人案例，佢哋重要親身去到武漢，重要政治正確唔帶口罩

林順潮？

個clinic有好多醫生喎. 邊個先

隻野真係好癲

未fact check就算啦

唔係話潛伏期兩星期咩

奶共奶得咁開心

咩都好
最緊要人有事🙏😅

咁易中

搵得佢睇都非富則貴

其實琴日到過間診所的人都有機會瀨野

真唔真啊
個回力鏢中到應一應

聰明的病菌

非常之好 富貴友齊仆街

眼科名醫當日自薦醫爆眼，去左未？

連坐到佢d富貴客未

老老實實 係既真係好恐怖 完全空氣傳播 醫生中得既話 成間診所所有護士病人清潔工都有可能中埋

真珠都無咁真！
愛蟈係要付出，咪撚學人鳩up！
抵撚死

咁都中我真心驚

未見過咁快嘅報應

個傳染性都幾勁

隻眼真係好易中

死撚左去啦

希望佢身先死啦

幾時到習豬頭

樂觀啲啦屌你老母臭閪

林順潮唔係只係老闆？ 一開始就隔離病人，冇理由都中招

中港著名眼科大集團，有全港最好嘅眼科醫生go go go

tui

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

痴線真係見面一陣就會中

啲記者

Source

抵死

唔係咁勁呀 係就真係傳染極高

親身試下有幾強大囉

有冇人廣州「有政府 唔怕肺炎」嗰張gif

社會主義肺炎

啲病毒咁勁

奶共醫生喜迎社會主義鐵拳

快成咁?!

instant Karma please!

眼科檢查 個醫生要哄到好埋

嚟得香港睇佢嘅客都大把貨，隔物嘢離呀？眼科呀！香港第一眼科名醫呀！大陸嘅廣告

共享祖國病毒

咁都中，啫係搭地鐵or巴士嗰陣已經傳播緊病毒

林醫生：中國有強大防疫系統

Cls，我見到有兩個大陸客咳到甩肺去食元氣，係咪直接報驚封佢鋪燒毒？

其實唔好笑

番去支那醫啦要

好撚好笑

一嚟佢極少喺診所，二嚟邊有咁快有symptoms

奸有奸輸

貪埋無命享

唔好死呀. 人哋謝婉雯咁偉大。
呢條友。半死好了
如果佢死咗咪有好多人歌頌佢

明顯係空氣傳播

FCed?

假多

我係希碼度睇開.次次去林順潮都唔係度
個度個個都名醫 唔一定係佢

隨着抗爭焦點被港共政府轉移到疫情上

我哋如果要維持抗爭熱度

Connect更多不滿政府抗疫不力嘅中立/藍絲

做法係：

加入第六大訴求：立即關閉邊境或禁止中國人入境

立即組織全港罷工

捆綁五大訴求

條廢物係名醫？

出名藍？

為左發大財作到乜七都醫到，香港第一名醫

但係林順潮個病人都仲未確診

現眼報

賺支那人錢，你估唔使付出代價

已睇好多個大陸客，點知邊個

未必係佢

啲大陸人真識貨
聽聞警署存有大量特效藥

無source 當假，係人都知武漢肺炎要報警由警方安排醫生先醫到

唔可能去排街症

咁係咪即係社區爆發

果幾條友去睇醫生
俾佢對住個醫生15分鐘
佢坐車黎一個鐘
當中接觸過幾多人

有冇咁快呀 潛伏期14日喎
不過三條肺炎去搵佢睇都幾中招下

搵藍醫生，微博宣傳下

要幫手推丫！
(跪求推至頂)(眾籌)仲差47萬，黃圈需要你嘅支持！

沒事身 沒事兒

幫佢宣傳一下先

呢個消息開心唔到.即係一傳人既能力超強..

唔好唔死呀

fc未

早兩日上完商台

六叔都應該中招！

黃永都賴埋又

仲有隻寵物呀

抵撚死，呢條友又奶共又冇醫德。

有接觸過咩?

你舐得共，份糧就包埋條命架啦

fake news

迴力標中到正一正

報國啦

獸醫出名又唔去睇

出新聞未

新一年恭祝全部藍絲警察政府高官共產黨

全撚部生cancer + 肺炎

快撚啲死

以前去過睇都係佢親自睇